<resources>
    <string name="app_name">AutoScroll</string>
    <string name="lyrics"><![CDATA[کنار هر قطره اشکم<br>هزار خاطره دفنه<br>اینقدر خاطره داریم<br>که گویی قد یک قرنه<br>گلو می سوزه از عشقت<br>عشقی که مثل زَهره<br>ولی بی عشق تو هردم<br>خنده با لبهای من قهره<br>درسته با منی اما<br>به این بودن نیازارم<br>تو که حتی با چشماتم<br>نمیگی آه دوستت دارم<br>اگه گفتی دوستت دارم<br>فقط بازی لبهات بود<br>وگرنه رنگ خودخواهی<br>نشسته توی چشمات بود<br>هر چی عشقه توی دنیا<br>من می خواستم مال ما شه<br>اما تو هیچوقت نذاشتی<br>بینمون غصه نباشه<br>فکر می کردم با یه بوسه<br>با تو همخونه می مونم<br>نمی دونستم نمیشه<br>آخه بی تو نمی تونم<br>گله می کنم من از تو<br>از تو که اینهمه بی رحمی<br>هزار بار مردم از عشقت<br>تو که هیچوقت نمی فهمی<br>گله می کنم من از تو<br>از تو که اینهمه بی رحمی<br>هزار بار مردم از عشقت<br>تو که هیچوقت نمی فهمی<br>چشام همزاد اشک و خون<br>دلم همسایه آهه<br>زمونه گرگ و عشق تو<br>شبیه مکر روباهه<br>شدم چوپان ساده لوح<br>کنار گلّه احساس<br>چه رسمی داره این گلّه<br>سر چنگال گرگ دعواس<br>تو اینقدر خواستنی هستی<br>که این گلّه نمی فهمه<br>اگه لبخند به لب داری<br>دلت از سنگ و بی رحمه<br>ببخش خوبم اگه این عشق<br>حیله تورو رو کرد<br>نفرین به دل ساده<br>که به چنگال تو خو کرد<br>هر چی عشقه توی دنیا<br>من می خواستم مال ما شه<br>اما تو هیچوقت نذاشتی<br>بینمون غصه نباشه<br>فکر می کردم با یه بوسه<br>با تو همخونه می مونم<br>نمی دونستم نمیشه<br>آخه بی تو نمی تونم<br>گله می کنم من از تو<br>از تو که اینهمه بی رحمی<br>هزار بار مردم از عشقت<br>تو که هیچوقت نمی فهمی<br>گله می کنم من از تو<br>از تو که اینهمه بی رحمی<br>هزار بار مردم از عشقت<br>تو که هیچوقت نمی فهمی<br>هر چی عشقه توی دنیا<br>من می خواستم مال ما شه<br>اما تو هیچوقت نذاشتی<br>بینمون غصه نباشه<br>فکر می کردم با یه بوسه<br>با تو همخونه می مونم<br>نمی دونستم نمیشه<br>آخه بی تو نمی تونم<br>گله می کنم من از تو<br>از تو که اینهمه بی رحمی<br>هزار بار مردم از عشقت<br>تو که هیچوقت نمی فهمی<br>گله می کنم من از تو<br>از تو که اینهمه بی رحمی<br>هزار بار مردم از عشقت<br>تو که هیچوقت نمی فهمی<br>هر چی عشقه توی دنیا…]]></string>
</resources>